點樣追一個對自己無興趣既女仔?

佢whatsapp 係會覆 但唔會延伸話題 唔會主動揾我 約佢會話唔得閒 應該點落手
利申 真係好好好中意佢

佢有冇男友先

投胎

整容

唔係串你
放過人地都放過自己 唔係嘅話朋有都無得做

利申 試過

發咗達咪有機會囉

同樓主一樣情況
約出街本身約好 又變左唔想出

我都好中意佢 同您一樣情況

算把啦

仲有得點 放棄囉

比錢 萬試萬靈

講真 無架喇 放棄啦巴打
利申：放棄咗了

本來無 岩岩識左新 睇到佢同第個一齊好心痛 條仔mk 仔黎 肯定係想玩佢

我屋企都有幾個錢 可以點比

留名

唉留名

向佢興趣埋手

開新FB問佢價 CAP圖比佢條仔睇 然後你再用正AC安慰佢

將所以錢變哂做1000蚊字，放入個行李喼裡面，拖去條女前面，問：我好想你做我條女，要幾多錢先得？，然後攞一萬出黎，放係佢面前，問夠唔夠，然後十萬，廿萬，百萬，二百萬，千萬，佢總有一個價位，上到百萬千萬佢都keep住say no 你就同佢講，既然係咁，算啦，然後一萬一萬咁放返入個喼度，佢地實有個價位，但一定唔會咁明顯比你睇到，自己識做 同埋D錢一疊疊咁放係度，佢地好難抗拒，加油

算啦你

算吧啦你
i know that feel

同問 但對象係男

same

無咁多現金 除非要賣樓

試下先

佢中意睇韓劇 但我唔想哂時間睇
我睇完故事大綱扮睇左o唔ok

我屋企有幾層樓收租 但佢唔知 應唔應該講佢知

睇谷阿莫版當睇左啦

但佢而家唔覆我

簡單
除衫送上門

同到佢一齊 係我人生最大目標 同生存既動力

收皮算啦你

追自己一個對自己無興趣既女仔好難
利申：過來人

呢種心態已經輸咗。
放低一陣，今日溫下書，做下運動，甚至約朋友出黎玩。
你會明白其實佢唔係咁重要

自己諗吓俾暗瘡肥婆纏住係咩感覺

算啦 唔係咁易嘅

你人生目標同生存動力要唔要set番高d
拍拖最忌圍住對方個世界轉 咁樣注定gg
你是咪a0

用你既愛同時間仲有最重要既645萬去感動佢

你可以走去表白

然後等自己死得安落啲

無feel就無feel
女人都係講感覺

等到佢30歲先出手就有機會
比d耐性

話題都唔延伸 單方面交流 冇用架

佢都否定左你 你接受現實啦

鍾意睇韓劇、聽kpop既女仔
通常都係外貌協會
而且幾介意大眾眼光
你賣相唔可以差，身高一定唔可以矮
佢地未必特別貪錢
但如果意識到同你一齊後會有好多資本炫耀
慢慢就會對你有幻想
例如有機會就話…如果有女朋友，會想冬天帶佢去歐洲過聖誕，夏天去沖繩渡假

你當人on9架咩
一傾深入啲，你完全會現形
算啦，冇興趣唔好扮有睇啦

利申：冇睇過韓劇

樓主啱啊 女神既男朋友都係mk都係仆街想玩弄感情
全世界得你係好人得你救到佢
支持樓主搶條女翻黎

見到以前嘅自己

有d嘢係冇得強求，千祈唔好晒時間投入對方d無聊興趣度（運動有益先可以考慮

折磨自己只為咗一個兩分鐘傾完嘅話題值得咩，你覺得咁樣就有機會坐埋一齊睇咩？

亦都千祈唔好送禮物令佢鍾意你，晒錢晒心機，佢係唔會咁而突然愛上你

扮有錢仔
讀大學果時同個friend吹水問佢部法拉利整好未
前面坐左幾條唔識嘅女
一個月後個friend食左其中一個
仲要中岀左幾次

努力做好自己 唔好圍住佢轉 等佢慢慢發現你好

我都想知

如果係男仔點睇

你可以改變到自己由食飯變為食屎嗎？

你做唔到，點解要迫人食屎？

一樣
利申放棄緊

當佢比mk仔玩弄完之後你就會有機會幫佢埋單啦

依家啲女人唔會同你講感情架啦。一係你靚仔。一係你有錢。咁佢就會受，如果唔係佢只會一直用無feel之類既理想拒絕你
放過自己啦，有d 骨氣
其實我話埋自己

之前試過 真係算吧啦
想約佢比野佢 都嘈左一輪

呢個勁

一齊左之後無穿煲？

對方無意思嘅話，表白真係同自爆一樣

人地同你無交流，你都中意人，咪又係中意人個外表，你同mk本質上冇分別，不過人地靚仔過你

咁我之前開既post
真實例子答你 我同對我冇興趣既女仔出左幾次街 之後就冇聯絡 一來大家冇共同話題 二來佢對我冇乜太大興趣

施主執迷不悟係唔會進步 你可以繼續去 但我話你知冇乜機 除非你有反差魅力

留名屌你老母

佢對你都冇興趣 你好唔好關人撚事咩

無架啦

我都係，咩努力都試過，最後得到一張好人卡

巴打同我一樣

勸各位都係收手啦 冇機會㗎喇
女人呢種動物咁鍾意傾計，
但就連同你傾計都唔想喎
如果肯同你傾下計 相處下
都或者有機會日久生情
如果計都唔肯傾 約又唔肯出
你都係收收皮啦

係囉
我都明唔試又唔心息
巴打介唔介意講下點解機會咁微都要試

佢係唔中意你 就唔中意你架啦
你點追 點努力都冇用架
點解要辛苦自己
我知呀 一見到佢 就會自然被佢吸引住
佢一笑 成個世界好似只有佢一個咁
係呀 可能你會因為見到佢 見到佢開心而好開心
咁又點？
你開心咋嘛
佢呢？佢開心唔係因為你 你咩都唔係呀
你只係一個係佢身邊圍住佢 煩住佢嘅一個on仔咋

我真係好中意你架

又loop

全中

其實好難, 如果佢鐘意你會就番你既喜好唔洗你就佢

show your money

stop la

佢有選擇就唔揀你吧

除左將來佢人老珠黃，又無碼頭上岸，我肯定100%要你

唔好玩啦師兄
早d收手
放返個重點喺發展自己嘅圈子、興趣
你會吸引到識得欣賞你嘅人架

同你無乜交流都鍾意

明顯貪佢個殼

周街大把靚女啦。老師都教講，呢條唔識，下條吧

試過，冇feel輸左9成，不過當佢發現你原來好有錢就另計

咁你都要本身吸引先 或者有特質

識音樂 運動叻 等等

仲要希望你係外星人
識超能力

中啊 係
中意到成個世界得佢咁

我有暗瘡但唔肥 同埋唔醜

錢佢未必受 佢好女仔黎

你揸住跑車車佢去你半山豪宅玩
如果你無以上的東西，麻煩你收皮，憑咩要人地由討厭你變成鍾意你？

呢樣巴打教落 點都唔會做 0%成功
追唔到都可以做住朋友 係fb 睇下佢近況 都好開心了

你俾到佢心目中果個價你就成功了

好準啊 佢好在意我幾高 計埋佢著左高爭鞋都高唔過我
可惜我唔靚仔

岩啊 得我同佢老豆會全心全意為佢

第一樣我有做 佢中意飲番兩杯 我滴酒不沾都走左去隊酒 好辛苦 又苦又醉 但根本無話題可言
第二我無做 雖然有能力 但都知咁樣做係唔work 甚至有反效果

正人臭雞

做緊 但佢根本唔會留意我

我變緊好架啦

是咁的！
之前識左個女仔有一年幾
大家都有keep住傾計咁樣
有講有笑有話題！
出街都okay
但後來我自己自動放棄左冇同佢表白之類！
冇冇聯絡幾個月
佢最近又無啦啦搵我 問做咩唔搵佢 ！
又無啦啦send自拍比我
想問佢想點？

我唔介意 我中意佢個人多過佢個body
講真個個女人副偈都差唔多架啦

比咩

想搵你sip時間

係我就唔洗咁煩
佢係呢排先咁對我

唔靚仔都唔大問題
醜柒薯猥瑣既就算啦

忠言逆耳

希望有奇蹟

好好好中意佢同唔想佢或者我後悔

好可能係

我都想等呢日 但我驚佢會結左婚

唔算好 生活無憂 唔洗做咁啦

女人真係煩

明明平時都喺個理性嘅人...
都已經知個事實喺點㗎啦...
都仲可以俾感性蒙蔽雙眼...

去左馬先啦 諗黎做咩

又未去到咁 去到咁我自己摺埋算啦

感情邊有理性架巴打

唔去馬原因 係因為暗示左幾次 佢都冇咩點表示 咁我放棄了

樓主無腳？

女人唔睇樣 = 史上最大大話

講機緣巧合嫁姐好多野
女人講feel
好難話日久會生情
既然人地都俾左呢種signal你、你就好自己收檔啦

利申：曾經同你一樣、都係係咁chur住人地、人地都唔想、結果基本上連朋友都冇得做。 過來人希望想你醒、唔好仲自作多情係咁做呢個醜人

樓主你做好自己先喇 你種種既分析都證明你思想仲係好幼稚 我係女都唔會鐘意你呢種無自己性格既男仔

有時d野、真係講機緣巧合、咁岩你拍埋同佢一齊做野工作讀書活動、果刻好緊要。 同埋都係大家夾眼緣。
或者當初你識佢時你唔岩佢眼光又或者你暴露左d野佢唔buy嘅野例如性格外觀等。
有時d野錯失左就係錯失左個第一感覺。

如果你還是想堅持要去追佢
你要做的不是係咁煩住人又話想約佢傾下計
而係你需要upgrade下你自己。
從興趣、知識、視野、思想、行為都應該要進步同成熟一下
有邊個女仔會中意養多個細路仔（唔計熟女同中女）
點都緊係想搵一個powerful, 係優勝過佢嘅男人做佢嘅男朋友

樓豬 深入認識咗先話中意人啦
而家咁樣 搵過個仲好啦

睇樓主既留言根本上佢覺得自己條件唔錯
如果係真既條女一早受左啦
知恥近乎勇聽過未

人地寧願比mk玩弄都唔要條件好嘅樓主
放過人啦

sorry 我都知

我唔係第一日識佢架 之前都出過街

放手啦
係唔係想搞到人block你先開心呀

溝過第二個

追唔到架喇,收皮啦

日日去主動揾佢好累

令佢對你產生依賴 係佢生活中成為一部分 到某日佢會發現自己無左你唔得 然後懷疑自己係咪鐘意左你 到時你就有機
暫時應該得依個方法

我就係例子

呢個係重點

關撚事咩
我日日對住啲同事咪一樣咁撚憎佢哋
你要吸引到佢就真

咁去到憎人應該一係同事有問題 一係你有問題架姐 去到反感咁極端就無得救啦
但樓主果件 唔似咁極端 只係無興趣姐
個人好人好者 實有啲地方吸引到 產生依賴後就好易搵到對方吸引之處

冇可能追到
所謂誠意打動都係on9打飛機
六合彩夠期期有人中，但係咪你？
建議你上youtube聽 在晴朗的一天爆粗 嘅 賤男信箱

冇撚用，條女對你冇興趣只會覺你煩，久而久之愈覺得你狗公

產生依賴都冇用
佢終有一日會知自己其實唔鍾意你
到時仲傷

有條女我好鍾意，陪左佢好耐，日日又傾又點，到我問佢出唔出街，佢答我「我唔夠訓，想訓耐D」
翻譯:「我寧願訓教都唔同你出街呀柒頭。」

全球有幾十億人，有二十億條女，假設有2億條係靚，二百萬個肯比機會你，你都有二百萬個選擇，何必執著係個一條女到？

我果斷block左佢。終止投資，止蝕
（當然，佢冇諗過用其他途徑搵翻我）

你只係當緊兵

我係個個事後因為對佢產生左依賴 而開始鐘意佢果一方

不過都其實會懷疑係咪真係鐘意定係習慣

朋友 但無咩共同朋友同興趣

呢個分析

我諗我差唔多時侯要收手了 佢到而家都唔回我 但我知佢好夜先訓 甚至天光先訓

介唔介意講下你地第一次見面嘅時候你俾左個咩印象人地？

咪亂教啦低能仔
知唔知咩係frd zone

衣著儀容整潔 聽佢講野 我講野佢都有笑 但唔比我送佢番屋企

fd 搭fd 膽粗粗問佢攞電話 初頭都ok 有互動 而家

太chur喇
下次自然少少啦

笑左
你又真係幾認識佢
你對佢既認知
咪又係表面嗰浸+自己既幻想

餅子
係囉 你知人幾多野呀
過幾個月咩feel 都無啦

點自然少少 姐係唔送佢?

佢同我講左好多佢既野 係好好朋友個種lv
但突然變得冷淡

你睇下你緊張到。咁辛苦為乜？
真心，如果你忍受到條女被條仔屌住咁同你whatsapp/傾電話，咁你繼續喇。

或者一開波你個第一印象就衰左。

斬手指止蝕喇

有一種成長叫放下

唔好再幻想會改變到佢。現實一點吧！
你愈同佢有來往就愈放唔低，所以，撇脫點好嗎？

自然少少。即係你今日第一次出街，唔會就想送人番歸呀。至於點自然，例如12月31倒數，你咪有籍口話夜送佢番去囉。

31號佢約到條女出去 就唔使係到呻啦

大佬呀 人地連落場既機會都唔比你就收手啦

呢個問題困擾左一眾毒撚半個世紀

咁多巴打都勸你收手

放棄=放過自己 會開心啲

俾你「追到」，其實只不過係你感動到個女仔，並唔係真係鍾意你先同你一齊。如果之後唔可以日久生情，好快就gg

通常追人個個都係首先講分手個個，因為係追嘅過程之中，你會將佢嘅優點無限放大，將佢嘅缺點縮小。所以一齊之後都會頂唔順佢嘅缺點而分手

你死撚左佢算啦

你岩啊 唔洗人地講到咁白 做到咁白我先明
雖然我好中意佢 但係佢根本唔在意我 我要愛個識珍惜自己既人

我決定左聽咁多位巴打講收手 放過自己 放過人地 無謂令自己咁辛苦 明知無任何機會

你有冇錢？

關咩事 我第一次約條女出街 送埋番屋企 過多一星期就一齊左

根本係睇本身佢對你有冇feel

有 又點

唔係你既野始終唔係你既

你知唔知佢鍾意D乜

追唔到架 仲未沉船好收手喇巴打

唔多復你whatsapp，已經係暗示緊叫你知難而退啦

唉屌

學生 屋企算有少少錢

接收到了 我以為你只係一時忙碌 但係其實已經番唔到去以前咁

樓主a幾？

0
鬼叫自己唔靚仔 又唔識打扮

你咁講
我就更加覺得係人既問題

幾大

有車牌未 ？冇嘅就即去考
再買架super car 去接佢
佢見到你，即時就濕曬

根本唔會追到
之前追過一個女仔又係對自己冇性趣
跟住搞左一輪佢鍾意左個暗瘡肥仔
之後就追番知道會對自己有興趣既女仔
依家呢個女朋友對自己勁好
女仔根本講feel多
唔係話你做左d乜佢就鍾意你
算吧啦

18

梗係我問題啦 唔通怪佢咩 自己廢人地唔中意自己

wt is super car

好的 我會move on 希望揾到個會愛番我既女仔

收手啦 明知結果 仲哂心機

過來人

我意思係中意一個人
唔係純睇外表
性格、個性、學識....
每個人有唔同偏好

不過我諗你內在空虛
只係識睇個殻
既然有個錢
包條女玩下仲實際
反正你仲keep住呢個思維
一世都唔會溝到女